做乜撚啲公屋私樓/男女分化post又開始上水，唔好on99同佢地嘈，啲1毛想分化我地。記住『大和解』！！！！！

難得各階層各種背景嘅巴打絲打大和解
啲1毛見林鄭壽終正寢論，順便玩分化
我屌哂你地屎眼